[普教中]原來依家啲小學生玩緊大陸啲網上遊戲

今日有個讀緊小一的學生話畀我知佢地玩緊最hit果隻game叫咩《第五人格》，仲畀埋片我睇。原來依家啲小學生玩緊大陸啲網上遊戲，朋輩間仲會用普通話交談，依啲全部都係普教中帶黎的影響。廣東話好可能係我地下一代之中斷絕。